睇返黃子華youtube凍篤笑都幾正，點解佢無林海峰咁紅？

應該都算有林狗8成功力

因為佢老豆有飛

俾雷劈!！Boom!

當年我笑死成五分鐘
子華未出到咁勁既punchline

一個就引人笑 一個就引人恥笑

林生d笑話可能太高深，我唔識笑

00後？

無人唔認同？

老豆都無飛!!!!!!!

林海峰乜水

黃子華沒咁紅 樓主有潛質接班

( Show Blocked User - _BoA )

對比之下，林海峰都叫紅，咁李嘉誠都算窮。